如果大雄係香港生活， 佢每日會點過？

比靜宜 me too

隊冧出木杉同靜香然後自殺

拎公屋 拎綜緩 做毒撚 做藍絲

舒服過你

罰企 一直企

喺公屋瞓住晏覺咬老綜

Jump左

日日上連登

Just you and me
Like you and me

中産家庭係點過咪點過

應該坐緊監

有多啦A夢一樣冇分別

毒撚一個

因學業同感情問題跳樓死咗

要開多個post喎

有叮噹
大雄應該發左達
預測下期6合彩一億頭獎
洗晒就再中過頭

香港唔係大把大雄啦咩

有叮噹 做乜都得啦